S’il y a bien une chose qui ne change pas à Louvain-La-Neuve, c’est le Goldway. Pas même dans les photos de ses menus. Plus visible de nuit que de jour, cet établissement emblématique fait partie intégrante du décor depuis plusieurs dizaines d’années. Il accompagne les étudiants dans la guindaille, fournit, comme un ami fidèle, une satisfaction à la fringale nocturne qui survient presque inévitablement au cours de leurs sorties. Pourvu que ça dure.
